蕭若元解釋沙田大戰個進程幾好

又燈

燒山出少句聲

收嗲喇屌你老母老燒

呢隻要人吹捧既星宿老怪幾時先肯俾人抖下